今年DSE Retake 請入

你哋而家情況點
小弟考LS Econ THS 三科
自閉左半年，最近訓覺發夢成日都夢見番中學啲事，醒返先記番起自己原來已經畢咗業，好唏噓
自修室唔開，喺屋企溫書效率好低
仲有準考証係咪等EDB公佈左安排先寄去自己屋企？

今年retake係慘啲嘅，之前社會咁多事都冇乜心情，如果冇肺炎都可以搵個地方溫下書，依家街又唔出得系屋企真係冇效率，准考證係3月先會收到，不過你依家都唔知佢點安排會唔會有改動。
利申
今年報左數學、m1

發夢着返校服但做既野係未做過

quit u retake
准考證三月頭會寄 好似係

Retake 一科也感覺痛苦 大家加油

quad take 留名

讀緊u retake？

Tritake 一路返工一路溫

唔係

夢見同中學同學一齊放lunch，上堂嘅片段
而家得返我一個喺度孤軍作戰

我都係quit u retake

咁多人quitu retake
利申：我都係

+1

夢見同我鐘意既中同一齊
仲要係當年我on9拒絕左佢

借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

我都係，留tg圍爐？？

加油啊旅款比心機操下題目
練mc+練long q手速

加油！！祝你成功啊今年

數同英
仲有通識，但通識我冇乜壓力

英數m2 幾乎冇溫過

之前tritake入poly sw
總算讀到自己心儀學科

所以樓主要加油
呢一年實在發生太多事，好影響心情
自修室冇開又一個問題。
與其係咁，建議在家中以操卷代替溫書
至少操卷果幾個鐘你係全程投入去做
總好過成日hea左去或住冇效率咁對住notes發呆
共勉之 為左自己想讀既科而努力

retake三科未温過就嚟玩完 佛系等升grade

我都係 完全無心情

same

想當年retake兩年肥咗英文
最後自己都搵到出路
唔洗壓力咁大
讀書唔係唯一出路
不過讀到書係易行小小
加油 我個陣肥咗2年 好難行返出嚟
而家搵錢不過不失比上不足 比下有餘

我都係

今年dse 基本上溫曬溫十二篇同緊背作文例子，有冇人 係咪有tg group

加油

Retake

大家加油 如果中文科有問題想問可以搵我

Retake報咗健康管理同旅款但兩科都未學過 邊度有source 上網搵唔見有教科書有冇人可以幫下我

點解會報冷門科嘅

有冇興趣開tg谷圍爐區

Same

想知多啲Quit u retake嘅野

上年讀緊U retake, 今年quit u tritake, 不過hea左好多

Asso retake
見到啲同學係u到好yo咁
但我仲溫緊dse
好想有u life

retake 中文通識同啲electives
希望升至少2分，起碼報到BU ba

無呀交左form比faculty就冇得返轉頭架啦
不過我係讀足一個sem再quit 所以可以拎transcript下年睇下有冇得exempt credit
都係寄email同埋信黎inform你offically withdraw左囉
大學個gmail到依家都仲用到

一定要quit左u先可以再考dse
Quit左 考衰左咪碌撚？
事關 我今年dse 咁成績嘛嘛 而且校本評核做得極差下
啲分會拉底好多 所以都諗住揀啲最渣嘅科（如果讀到）
可能再retake咁
利申 極需要住hall 屋企成家藍+港豬 好想走

考dse唔洗quit 如果玩jupas就要 佢要收到你offical quit u個封信先受你玩
hall呢啲野 屈既姐

咁如果考哂dse先quit 得唔得？

講多少少
如果你係把心一橫要轉科正常都係quit u/decline offer直接retake架啦
唔好話大學 asso雙修通常都已經冇好下場
我會quit係因為讀左一個sem 發現我都唔抗拒今年入個科 而且個分數係uq 應該再入都唔成問題
咁有野保底自然會再放膽啲去試

理論上可以 jupas late application既deadline係五月中
不過今年咁既情況 大學registry都有wfh既安排 可能啲手續會慢啲
我自己由交form到收到信就大約係兩個禮拜多少少

睇pp好似幾易 但搵唔到source呢下濕滯

咁再入返你讀緊果科 又要重新讀過？
今年社會動盪+肺炎 都搞到冇咩心機同冇咩時間溫 再加上校本評核做得好差 點都拉低左分
所以出年點都想考多次嘅

我自己就同department夾好 讀過既可以exempt
如果努力啲既話直頭可以照樣四年畢業因為當我入返個科 我只係miss左呢個sem既course

明白 麻煩晒巴打

本身quit u retake今年dse，不過太hea所以已經打算retake2021

Tri take

點解quit完再入defer咪得

有better option就唔入啦
我係話touchwood冇升分姐

sameeeee 不過sem1掛住返工爛曬grade

唔洗溫啦 預啲人會低分過之前

番咩工？

無返，炒股

跟媽咪麵搵食？

tritake lm但未quit U
打定輸數要留番喺自己間U
Retake/tritake條路真心辛苦，特別係冇熟人陪你果陣
btw大家捱埋落去啦，無論dse會唔會延遲都好

無睇，連登財經台

一定要睇麵咪媽

知邊個，燈神嘛

已經考慮緊tritake入mbbs

Btw有冇人成功retake/tritake/quadtake入mbbs

其實係計recent 2 attempts定點
如果唔係 我咪可以一年考一個5**之後combine幾年既成績入？

應該計recent two attempts?
淨係知考過嘅科會有10%penalty

淨係計你報jupas嗰年同前一年嘅成績
而同一科只會計你最新嗰次嘅成績

咁既話讀allied health再搏1st hon上second degree算啦

但就係驚萬一博唔到呢
同埋second degree又要用多六年 即係差唔多成30歲先開始做醫生
但tritake都只係遲一兩年

Retake math m1 想入mls

記得上年啲po見過你
今年一齊入hti啦

咁都認得我加油呀到時相認

咁你dse搏唔到都一樣 你玩到quadtake個陣 人地正正經經個ot/pt都讀到final year了
真係做醫生既話 你就算40歲先入行 退休個陣都搵得多過人一世加埋啦香港地醫生霸權

Quadtake就不了
應該會搵其他醫療科讀
純粹想真係盡力搏多次

醫生就算3x歲先開始做
都係依然fg 人工屌打95%人3x歲嘅人工

同一屆人競爭嘅

因為記得好似係同一組定隔離組in咁就一年
希望今年唔洗in直入啦

Quit u retake
Math phy
如果自修室有開就好

math phy +1

巴打温成點呀

係今年又再開先

主力都係做緊出版社啲卷
因為上年好懶 買完冇做過
同埋少少後悔 發覺我個分升grade唔係想像中咁易
不過都盡力啦 考埋今次就無悔了無論考成點都決不tritake

支持你呀 你擺邊科

咁你當初唔勤力D？呢家考大學易過借火，是撚但都考到啦

咁retake未必只係aim入U，好多人想入好啲嘅program

但係好program 好多都有penalty ，唔係話你retake就入到。除非你話你30分up去retake

咁譬如我二十幾去到二十尾咪三寶，around二十到二十幾都有多好多choices (social work)(三大)，咁我第一年真係hea咗想補救都唔得咩，係都等衰咗先寸啦
penalty 都真係好勁嘅科先有，去到三寶都仲未有

咁追究過去唔勸力都無用，過去做得唔好唯有依家同將來勸力啲做好自己，不過我認為又唔會係是撚但都考到

連登個個fg 50k呀嘛，點會考唔到

蛤講緊而家4個人爭1個位喎大佬我都係19年考生自問成績一般，但係唔覺而家入大學有幾難，你話入三大就難姐

18分已經去到三大engine好多科除左三大之外，講緊都係收18-21分（Best 5講馬average連4都無）

你覺得唔難唔代表其他人都唔難，咁總有人高分低分，唔係個個是撚但都入到

咁全部嘢都無衝突架，入U係易咗，亂考都入到，但係我又唔夠努力，咪retake考啲勁科囉，是唔是撚但就睇你本身乜料，你間學校有番咁上下，你又唔係包尾幾多名，咁咪點都有U讀囉，本身得唔掂咁好努力考都可能唔得

講到乜嘢三大engine咪就係個朵臭晒嘅cu engine，連依科都收高咗少少依兩年，18分唔太入到

又或者人地retake咗成年好努力升到三分，你一個局外人無retake過唔明幾難升分，就一句話讀成年升五六分都行啦，咁就抹殺人地咁大嘅努力

一定係低分先retake?
識人b6 36 retake

都有嘅，不過就真係好個別，主要係十尾至二十頭會retake

Final year報咗英數，又chur緊fyp又停課又要溫dse

唔係計3次recent attempt咩？

放埋榜先quit就gap一年。你考完quit倒不如一早quit，考完都唔知幾分，一樣唔穩陣。

full cert retake要5個5**

讀緊degree 報左英數留名

少數多數都係考唔到大學先去retake老實講你話你拼搏考唔到，我係會同情囉。但係你話個D自己犧牲寶貴時間去hea嘅個班，無資格呻話無大學學位

Lv5

請善用教育局網頁

我都報左健社 留tg傾？

巴打做咩學我咁無聊

Retake=嘥時間
以前讀asso啲中同而家個個輕鬆入返三大
都唔知retake嘥一年嚟做咩

Lm

想玩下同想攞埋第二粒星

屌唔知點溫英文

你year 幾？

2